有冇人形容下落club係點？

女嘅個個都著得好性感？個個都化曬濃妝？落到去一定要嗌酒飲？男嘅一定會抽人水？真係會有唔識嘅人主動撩你？

其實小圈子多

如果你唔係太豬，一定有人撩
女既好多唔洗叫酒都入得
嘈到仆街
多數入到去叫支酒，冇乜女就飲完轉場
其實對窮毒撚黎講都幾大洗費

去垃圾扛搵野食咁囉

會點撩？靚女跳隻舞？

係咪一定女抽水？如果摸啲女佢哋會唔會抗拒？

唔知其他人係點
行埋身睇下條女反應，佢冇行開咪抽下水請佢飲酒咁
自己就好驚條女同條仔一齊落，抽錯水

利申 好少落冇乜經驗

見到靚女就圍埋去
用條j un佢pat pat
一路雙手攬腰
然後慢慢掃落去摷佢個閪 或者揸佢波
利申試過

點解有啲未夠歲都入得？

跟本悶撚到仆街

一嚟就咁大膽

係咪你去錯時間

其實好想落去食下花生，不過又唔敢

其實消費有幾高？？未去過唔識

樓上巴打話女嘅大多數唔使錢，男嘅係咪至少要幾舊水？有冇入場費？定係齋計酒錢？

係囉 係咪落親去都一千幾百埋單

可以明目張膽咁做痴漢

其實呢
無論男定女 單落club只要唔係咩特別節日or時間基本上都唔使錢
你叫酒先再計錢 你大可以完全唔飲酒齋入去un女

巴打可以帶你行返個圈

原來咁㗎？咁香港係邊個club最出名？

我覺得男仔落就應該冇咩蝕底嘅，最多要俾酒錢姐。但係女仔就真係蝕底啲

咩club可以放開心情跳舞

有啲係好奇想體驗下；有啲係鍾意蒲嘅；有啲係為咗俾人屌/屌人，其實有冇樣睇？

嘈

其實多數小圈子
所以最好揾多啲frd落

睇靚唔靚仔/女

落到去係咪好暗？再化埋濃妝，咁咪好多騙案？

啲人所謂嘅跳舞其實係咪都只係un下un下？

係

Zentral掛
好似最多人去

有冇free fuck

真。大部分女都麻麻，又多大陸妹

大陸妹先正 又易屌

有冇人可以推介吓邊間club啱第一次去

啲club多唔多見到啲格格不入嘅毒撚/乖乖仔乖乖女 好好奇

Girfitt

原來多大陸人㗎都？

我應該係啲咁嘅人因爲冇落過，所以第一次落應該會企曬係側邊唔知想點

落過一次 完全唔係果類人
好尷尬 好悶

唔知大家覺唔覺
最近多左好撚多大佬人
同埋graffity好多00後
感覺自己好老

係咁揸人屎忽同波
愈迫愈好

同frd落定點？啲人落到去好似玩到好放，我諗我係側邊睇到啲人咁猴禽嘅樣會忍唔住笑出聲

我見有好多香港人返大陸落club，大陸啲人又嚟香港

番大陸mojo喇

不了

其實都係同fd戇居居飲下酒丟下鏢咁

Club都有得擲鏢？我以為bar先有

same 心諗un乜鳩又逼

想抽水嗰啲咪貪佢夠逼囉

係驚抽咗個同條仔嚟嘅女

有冇見過因爲咁而有人俾人打？

就係唔知先驚

zentral勁撚多上左年紀既整容大陸雞扮上菜

same 我仲係外國去

首席打手你都有去？

真心唔明點解咁多on9開酒
d大客係咪私底下同d女deal上床？

落到去睇下啲女整成點，都幾好笑應該

外國人大多都好大體味，一出汗咁迫會唔會好臭？

想落去俾人抽水定俾人屌？
認真，好撚嘈好撚逼，如果鍾意無計
如果單純想傾偈飲下酒落吧好過

咪又係無錢無計傾，大陸d club終極垃圾

我成日搶尻人地d女黎咀

只係想落去睇下啲人嘅猴禽樣、整容樣不過應該會落去gay bar

對大陸唔熟，感覺點都危險啲咁

一嚟就咀？

屌你老母男人老狗
BTW去過見到個肥仔西裝男真係好急進，可惜啲女反晒白眼唔受

同3唔識7既，掂都唔想掂
仲要一般貨色

又唔一定係得男人先會落gay bar嘅

落club唔同其他人玩點解唔自己係屋企播音樂？

成世人未迫過同想試下學生妹就去塗鴉啦

落咩club呀
臭雞先落club

所以咪未去過，叫你哋形容下囉

落去睇一次半次睇下都叫可以接受
如果長去一定係臭雞無誤

都係好似上面D巴打講既咁上下啦
男既想屌人
女既想比人屌

好多毒撚睇住其他人yo女

我同意長去一定係臭雞！有啲仲要成日po上ig，驚死人唔知佢係雞

毒撚都係落去食花生㗎姐

ig好多㗎
差唔多日日飲到湯曬
跟住識埋成班mk仔喺度圍維喂
依家見好多未成年嘅都去蒲

好多企鵝架
基本上你唔開枱都難yo女
除非你好靚仔/有過人之處

啲女應該以為自己好型
係囉我都有見到！點解又會俾佢哋入場？入去嗰時唔使check身份證？

屌
落去跳下舞 un下女 得閒摸幾野就識到女架啦
睇下條女so唔so你囉 同佢傾下計 風趣嘅咪識到
但係而家好多中學生去蒲 都幾年冇去了

未成年就落老蘭，成年後咪變公廁

直接打暈囝囝和囡囡打包食用

啲後生女覺得落去玩威嘛
做公廁都係人生經歷黎
BTW當年又好似你咁諗落去見識下，同FD喺吧枱傾偈，隔離條女喺咁痴埋黎，同佢傾偈已經知咩料，走時仲見佢俾人灌醉咗，可惜無上到

做女仔做到咁，有啲cheap

其實冇乜玩，靚女就比人聊下咁。很普通

Bro

聽大家講完，大概已經可以想像到咁畫面。我諗除非有我鍾意嘅DJ係club搞event，如果唔係都係少去為妙

同台灣比呢？ 邊到好玩d?

Btw唔講club 有冇bar好推介？gay bar就更好，想滿足下腐女嘅願望

好似我唔靚仔黎講嘅話，台灣好好多，因為反正你唔係靚仔就係鬥燒錢架啦，燒台幣抵好多

你諗下入Zentral都2××啦，台灣2××暢飲喎，同班Friend入去Wave Franny鳩下意淫下都抵玩啦

不過講還講，到家陣唔太明Zentral點收錢法，我有個鬼仔Friend就免費入場，我就2××，有個Friend就4××，係睇咩黎衡量？

係台灣最平2×××港紙已經係Wave開到枱（唔知有無平，不過識人係嗰度做），係香港你揸住2×××劣鳩就有份

下... 原來入場就先跌幾舊， 叫支啤酒睇女又跌一舊，的士走再2舊... 參觀唔起啦

抵唔抵見人見智啦，好似我呢啲柒碌落去襯墟嘅，得閒一兩晚無所謂，Regular咁落就免喇，反正女又唔會埋我身，留返啲錢玩車好過

各有各玩

班為人師表既miss 成班一齊落去玩 食完佢地好想打去佢地學校投訴佢 實在係太撚邪惡 比人屌完第二日係酒店直接返去教書

落到去啲燈光好暗，好似地庫咁，會見到一大班人圍埋睇人隻揪，有啲人就會mi埋係角落頭自己打自己

小心賊仔
利申：部I7比人偷咗😭

Zentral係咪唔比著波鞋入

好嘈

又嘈又悶

你個樣。。。

樓主想去執屍

男女朋友一齊落club
唔係想搵食唔通”relax”呀
心照不宣

舞池好多癡漢痴得你近啲係咁係你耳仔後面吹氣講嘢

你係巴定絲?
我都好想落gay bar/club睇下

睇樣

唔好傻啦
女既會自己圍埋
你想埋去都難 仲要有一大班狗公同你爭
當你撩到 一開燈 屌 豬到仆街
晒心機 捱眼訓

撚會睇樣咩 去zentral不嬲都免費去

即係你鬼仔friend 係正常人
你就係基本樣衰
你朋友就係好撚樣衰

Zentral 都要俾錢入去
我帶隻狗入去都唔洗400啦

利申： 好撚靚仔

點會唔比呀，利申經常著

去過一次 識到個幾好嘅男朋友

好有經驗

好想睇下！！

個個揸住杯野飲係度un 下un 下，清醒望住會覺得好on9,但wing 左嗰陣又會幾enjoy

我係腐女由小學已經係

咁好彩

嗰陣喺台灣同fd飲到醉晒
之後坐咗落人哋張枱
問佢哋係咪邊個嘅fd?
佢哋話你又係邊個嘅fd?
跟住一齊係咁飲佢啲大酒

但係飲到咁醉唔驚俾人執屍？

錯
錯
錯
錯
啱

第一眼睇到我有啲嚇親

我男唔驚啦嗰日見到啲台妹都扯唔起
醉到仆街

未試過香港個啲，但喺韓國試過。多數2-3個女仔落dance floor 一定畀一堆仔圍，全部喺背面睇唔到樣就唯有靠朋友望下，見到唔靚仔朋友就識做攬實拉走 全部都係攬腰、喺背脊 un 、吹下耳仔，有啲誇張就直接喺側邊打茄輪。

唔鍾意可以拒絕，唔會格硬嚟。當年少不更事周不時去玩，畀人抽下水就算無跟過人走，個邊落 club 就好平，平日免費入場，周末百幾蚊包一杯飲品。

lm 未落過有冇入門級

夜晚留返係屋企訓下啦

有冇興趣組隊落

我都係

Graffiti不了

好嘅時侯可以男：女比例2：1 壞起上嚟10：1都會

有平有貴,平有平玩,貴有貴玩
平既 一舊水都得係柒囉
費既 幾千去到幾萬蚊一晚

女人落club唔洗錢架,肥婆都有人猴

落到club 同d人通常傾咩多

Graffiti=唔夠秤,細,迫,熱=垃圾場

巴打幾時開團

Graffiti先易食女喎

應該五月有，到時比form你地填啦

圈子遊戲，冇人帶住得自己去，除非超級靚仔，否則冇人會想睬你

但真係好撚迫 最接受唔到係好熱...冇冷氣咁

同女錫緊攬緊就唔覺得熱㗎啦

韓國啲club係咪真係有服飾限制？即係如果著得密實啲就唔俾入？

咁誇張

會傾計㗎咩？

等巴打你帶我飛

係咪好多女仔都著低胸？

對你有興趣掛

飲酒 猜枚唔會傾架咩

係呀，基本野啦

咁如果著t shirt 短褲去係咪會俾人笑

唔會

其實冇乜所謂 睇樣

一班fd圍住一齊跳

根本

嘈，同埋好悶

係, 打錯字呢點我認錯

好嘈，睇唔到書

外國去過 都係覺得好悶

復活節去台北體驗下

其實我都想知gay bar女仔可唔可以入，有啲想去睇下
不過年齡漸長就知現實同耽美文差得遠，唔好諗得太美好，同埋去咗實刷新你既三觀同道德底線

利申 從來冇落過club但又好好奇想去睇下，但始終女仔去好似好危險咁本身性格又摺就冇諗了

無咩特別. 一群群尋求一晚交合快樂既野獸係度求偶.
內心因為唔識去愛而感到空虛寂寞所以剩係識尋求肉體上快感, 一群可憐既人.

溝女黎講兩個字架姐 靚仔

牧師

點解會有人推zentral 垃圾場嚟
係都play啦

唔係. 只係曾經係咁既人而加好好彩搵到一個伴侶. 睇返轉頭就係咁.

zentral 12半前男女都free
graffi 就$100包杯drink
bungalow volar 唔知男洗唔洗 女一定唔洗

無樣睇

屌 睇上面班友10個有9個吹水 用毒撚思維ff

有冇手足

真係多咗好多𡃁仔𡃁妹
但graffi算多local

九成mk靚仔啲女點解要簡連登港仔

因為我靚仔過台仔囉

自己坐係度，揸住杯Cocktail，摸住自己春袋，睇人溝女

真係又逼又熱又焗

可以入㗎應該！！我同你差唔多諗法

你搞返清楚係想問落pub，去酒吧飲嘢溝女
定落club，去夜總會畀錢玩女
因為樓上大部分都係講緊落pub
如果係落club，你坐底個帶位就會問你有冇搵問邊組，有就會call over 機叫你講嗰個agent(媽媽生) 嚟，無就求其 call agent，個 agent 嚟到會介紹女或問你有冇老相好，總之啲女要買票(360張一晚)，成晚酒水會歸同一組。 仲有好多漏咗講唔晒，不過大慨係咁上下。

琴日先落完有咩想問？

去邊玩黎

外國一啲都唔迫 喺香港先咁細咁迫

留名學野

香港未落過 人生第一次就係ibiza
個舞池勁大海量鬼妹鬼仔
入去唔知點好，但冇幾耐就被班德國仔撩我
最後大家一齊跳天光

跳舞既跳舞 玩既玩 乜人都有
D dj好識搞氣氛

有錢開張台嗑兩枝酒
搵一兩個大膽既仔仔 叫班女女過黎一齊飲
開台同朋友夾，價錢2000-10000到
睇下你有幾多人夾

班女一定肯埋黎 有酒飲wor
之前有個50幾歲既阿叔都係用同樣方法咁玩
心諗屌你排定入老人院就差唔多

唔開台又想開心？
得，你好似roosh v咁勁
大把女比你帶走
不過好多女落到去都係一班班玩
好難拆開佢地
你都知拆左開跟左佬走就比人唱好耐

咁好啦 club無咁多有錢仔同高手
盛低個班呢？
有4類人：
1. 賊，等機會偷你銀包
2. 好awkward 唔識social 好過毒撚少少既生物，拎住杯酒又唔夠薑識女 ，係吧台格黎拎住杯酒un
3. Fuckboy, 西仔, whatever u call it, 係club飲多兩杯呀呀炸炸 成日想搵交嗌 搵人打既西仔
4. 連登最多既狗公，成日會zip係女仔後面用賓周磨9人，當然有女會受落，有d即刻cockblock
所以屌你老味，比自己條女落club既仔 同一個女仔著bikini係孟買街頭行既危險情度無咩分別

總結
Club唔係唔好玩，但你要比好多錢開台開酒
個個價錢去過泰國連埋食宿都仲得
要食女睇你自己點package
當然多數情況下男多過女，ladies night 都係咁話
嘈到仆街 行返出黎會聾左咁
玩完一晚身心俱疲

利申：唔會想去 除非無得推

平日落會唔會好冷清？

好詳細

唔記得講
因為太撚嘈 同女傾計要係耳邊嗌
本人唔太喜歡
但有男條好鐵意 話咁樣可以埋女仔身

多數都係播edm？會唔會播廣東歌？

落到去你會好似睇緊discovery channel咁 成班野狼係到獵食

同班frd落去就幾好既 有得玩有得飲
但自己/一兩個人落去就好悶 成碌木咁企係到
你係女既又有返幾分姿色可能有人請飲野 撩你
但你係男既又其貌不揚 咁就真係落去聽音樂

講真定講笑呀你
多數係edm/pop/dubstep/hip hop 總之有beat既歌
廣東歌我估係我細個個陣d 123樓，348先有
呀唔係 之前棉登徑個間why club都有韓文同廣東話
Mk到仆街
油尖旺場D查牌既警犬串過馬撚
老蘭個d貴場既警犬就係好似貴婦咁 可以比班abc慢慢撚

Sorry因為真係未去過

油尖旺仲有club ?

d靚妹都幾猴急,但其實幾悶,寧願小圈子

香港club=支那中坑+毛都未生齊偽韓仔

要 但似樣就入得 d實Q外國人黎 撚識分咩

落club同入公廁有咩分別？

首先一定係睇下你咩樣青頭毒撚手都唔同你握啦 點會肯俾你抽水

穩陣d可以搭膊頭再睇下佢咩反應 同埋佢隻手放邊 如果受你咪放喺你大脾 縮開你咪知唔啱傾囉

簡單分析LKF某幾間Bar/Club嘅特色：
Graffitti: 雖然多後生妹，但入面又逼又熱又焗
ChinaBar: 入面多阿叔阿伯大嬸
Zentral: 多25歲以上嘅人去，間中邀請百大DJ打碟
Play: 多後生嘅鬼妹鬼仔
Levels: 老少咸宜，男女比例7:3

服飾方面：男嘅必須長褲方可進入，女嘅着乜都得
香港女仔好少戰鬥格去，冇乜袒胸露背貼身裙，大多數背心+短褲/短裙就算。

費用：
平日通常12:30點前入都係免費入場，12:30過後男仔要收100至450不等，而女仔多數都唔使俾錢

好耐冇落了，依家好多未夠稱嘅人落

去開金雞三樓間club

18都冇學乜人落club

你靚仔嘅拎條j出黎磨的女pat pat
樣衰就行一邊訓覺算啦

你是咪on9

clubbing文化都支那化，個個鬥開香檳，以前邊駛咁玩

bungalow 、 volar 、 d-i呢？

tribeca年代揮手

咪又係咁，嘈啲啫

金錢唔算蝕？

而家仲有clubbing 咩香港
全撚部pong bar

老啦老啦
都唔知執左幾多十年

想問好耐, 又逼又un, 唔驚比人扒荷包架咩

啲女仲主動過仔

你漏咗levels 同play 未打
仲有新magnum

巴打想識你

大陸club先好玩
南山 Matrix,Super face, bbr
車公廟站 Tomlive,m2
呢幾間都夠造啦

新magnum好揼本 但都係好細 應該都搞唔起d咩

無
我以前波鞋tee牛仔褲,hea到爆
你去江南另計

Sorry 我唔會亂識女仔

最少要靚瘦B cup 長頭髮
有既再搵我

Super face 遠唔遠？點去？嚟緊skrillex會係嗰到搞，好想去但係唔識路

絲打係做咩位？

執垃圾

一日返幾耐？

十個鐘，個廁所勁撚多垃圾

同去酒樓一樣 約埋35知已收工落去吹下水
人大左唔係個個咁易夾到假期一齊玩
要眾埋一齊就係等個個收工 有個地方坐埋一齊

至於你話溝仔溝女都係fd搭fd/舞池un下咁

因為唔熟
levels覺得好多阿叔
play同新magnum真係無去過唔知咩環境
淨係知play多外國人

依家lkf d club咩環境？好多年冇落啦，Beijing 都執左好幾年了

有無人介紹下新magnum

lm

係南山。遠唔遠就真係睇你邊度出發啦，你住屯門元朗天水圍咪近囉。

係大陸club如果你要有table seat就要提前book，一般有話minimum charge。啲club平日唔會收entry fees嘅，你唔介意無得坐，就咁行入去舞池就跳得。不過有出名DJ就可能要買飛入，或者你book table seats就會有話送幾多張飛。

Superface最近都好多活動，之前dvlm W&W Steve aoki都去過

真
graffitti依家00後去
利申:已退役

真
識過個16歲朋友

感覺上zentral算多韓妹
識過2個韓妹都係zentral識

sor巴打以為你gay既添 利申巴黎

台灣d club正過大陸香港好多
舞池又比較大
台灣落2次 2次d女主動係我前面Un
相反大陸賺到盡舞池又細又貴 全部女基本上人地叫過黎陪飲 係咁迫人叫酒/其他野
香港又貴又細 識過2條女 但認真麻麻

如果女想去台灣club嘅話，有咩好玩

Hehe

刷新你既三觀同道德底線
So True

意思係去邊間？

Graffiti 好撚多賊

畀仔un下un下 好正
利伸gay

club 台灣>香港>大陸
大陸club真係悶到on9 去bbr matrix又貴又冇氣氛
全部舞池都係得幾平方米大細

其實女人落club 玩，有咩咁好玩，到底心靈有幾孤單先會成日想同啲陌生人玩

新magnum價錢同Zentral 差唔多
有百大dj 最低消費會比Zentral 貴
上次W&w table 最低消費30k

以前Beijing年代個陣就好玩 真係大家三唔識七都唔抗拒
依家得番班圍威喂小圈子啲女落到去仲要拎住貞節牌坊

邊間叫新magnum

以前Magnum 嗰個位 1-2樓叫acme
3-4樓叫acyo

個人黎講
PLAY既歌路係最正

今日星期五

啲男人個個坐係到玩手機

幾時會有百大DJ打碟？香港啲edm show會唔會太少

請唔請pt

Play呢？
同level?
仲有magnum到底係裝修定係執咗？

新magnum係舊果間定係第2個位有另一間？

搵左linx一齊開 應該都係同一班老闆

我通常直接插入

graffiti除咗可以un下00後白滑mk妹之外完全垃圾

小圈子玩玩

聽聞有新magnum

女仔點解蝕底啲? 身體結構珍貴啲?

當mark實左條女，通常帶去邊度扑野？

有電筒嘅話效果更佳 可以攞個電筒fing吓轉吓

大陸 香港乜都玩過晒
執左348 123先學識出黎玩到而家
留個明先

識人帶就咁賄賂門口個黑西巴基,跌咗＄50

個pool最多扒手

通常會星期幾最多人？

如果唔識啲歌，隔離啲女唱得你碌柒咁咪尷囉。between，圍住DJ個班abc最易埋

AI , Omni, wave , ikon
女仔記得杯不離身，暢飲場飲完可以拎個杯換幣，想飲再換酒。
去人地枱就自己醒目啦。尤其全枱都係仔果d

早排先W&W + don diablo完
W&W 幾抵果晚

新手試下wave 又平又多年輕人
Ikon之前洗得多$又無野玩

今日同聽日

今晚？

咩位
Bartender可以認識下
利申有揾開

我都係腐女想去gay bar考察下

咪維記百佳

番大陸落club既錢夠去高級夜總會玩一晚 落club重要睇班女面色做人

啱哂

完全唔知

就今日去啦,悶到出汁

聽日放假唔搵野做下真係好悶
今晚+1

樓豬有冇興趣今日組團?

開個TG谷?

coco park

真係夠腳先算

張相佢自拍嚟

I你老母7
CPU呀而家？

依高輝？

堅定流阿..........

係咪堅，係就約時間7仔等

又話被飛機

已經換好哂衫

單機去?

係啊 ching

咁勇?
去開邊間

[url]有冇巴打見過人係d女杯酒加料？[/url]

冇話邊間喎，一個人去，去邊都得啦

依家巴打係邊玩緊

係屋企,冇FD去

出黎飲野啦 Ching 屈係屋企好悶 我原先都諗緊去唔去好 但真係好悶

不了,慣左同FD去

大哥，唔好怪我笑你
乜野12：30前入又話咩100-450
要俾得錢既，你識西玩咩
睇你講d野就知你
男要著長褲
踢拖落都仲得啦
呢d地方你大多幾年先玩啦
唔係話你玩唔起
係你唔識玩，lkf都唔係做你生意
Lkf乜撚人都有，你講衣著真係
落得去玩既，係講人面
人地落得去玩
係講錢錢，有錢既人可能係你呢d小朋友眼中係阿叔
因為佢地識玩

真係唔撚知⋯⋯下一場edm show係幾時？

rayman123456 7仔等

同問

想join

add我啦 屌

我冇tg，line個啲有冇

download啦 今日我見好少人下

唔用得tg
時間仲早咋

香港club算啦場又細 請百大dj既次數又少
深圳果間superface 一個月都請兩三次百大dj

百大DJ嘅好似依個月無

我意思asiaworld expo個d

岩，上次acme細到一個點，don diablo收五舊水我無去，WW三百就有

傳聞今年得dldk同cf

上個月W&W, Wolfpack
剩係今日已經有Steve aoki, coone
下個月有headhunterz同skrillex

aoki + coone 真係J左出黎
不過要去我國就不了

同問呢樣 今年check過，zedd個啲好多都係去到大陸就走，唔搞香港埸了

上年zedd有去expo

我都想去skrillex嗰場⋯⋯但係喺大陸⋯⋯又未去過，而且就算我去我啲frd都未必肯陪

好多都淨係喺大陸搞

唔通真係要返大陸睇

屌， 原來仲傾緊， 留多次名等下團！

有得book場打下波督下波同做gym
無野做就去泳池游下水
跟手去焗個sauna都幾舒服

有無人都覺得graffiti隔離飲shot個間播啲歌好正

但係真係唔熟路，又未去過，第一次去怕俾人湯

一齊

好似俾音樂征服住嘅感覺 個腦一片空白 尤其是壓力大嗰陣落完去即刻舒服曬

創興19樓
利申：常客

Cwb 有冇平 bar

果間個名有個club字姐
Bar黎喳？
Club都未見過有得擲鏢

仲未，係樓下食緊煙

真係club
放題club嚟，任飲
有唱k，鏢，舞池
三樣嘢
老蘭太貴不了
我就純粹飲下酒跳下發下癲

認同

好似幾好玩

有free drink帶埋我得唔得

有fd一齊就ok架啦
上次同2個fd 上左大陸
聽nicky romero 同 martin garrix

香港個d多數係痴埋有festival 個dj黎香港先邀請得到
冇幾可咁重本包機票食宿黎打一兩晚碟

有興趣既入gp傾
我係台灣玩左4年 女仔就保護好自己就得 台灣club安全過香港

w&w 30k
上次w&w係台灣Ai table最低消費都係20k台紙

個場仲要又大又靚又新

香港真係比狗玩

岩岩去左Wave 感覺上只不過係大啲既Zentral

你d伙記成日偷野拎野

Free entry sor9ly

落乜club
成班去搵人交配，雜交party黎

PRYZM

alan哥！

大陸果啲個台大到

講真 香港club 真係得返鬥pop酒睇人柒虛榮心
D DJ又唔係特別掂
多數都係同返圍內frd玩 跟住咪出去r吓人鳩吓咁
會係枱玩都係黎黎去去果堆人
除左入門口分到d人同你關係係點之外 都無咩特別high-class可言

DI就鬼佬鬼婆場
門口entry對guest list入到去格局我覺得似酒吧多d 我就唔係好慣

大陸去過一次真係不了
硬件係掂 但成個文化同香港台灣完全唔同
又唔平 最緊要係極唔安全
打死都唔會再去

依家上面啲club差唔多枱枱都香港人
老蘭都冇以前咁多人
硬件掂 一堆百大dj 成個club既氣氛已經差好遠

Levels and zentral

冇乜特別 有啲awkward

有冇人今晚去？

點解唔安全？

唔知係咪遲入場定朋友識人
門口完全無security
無人Check身份證 成場都係13-14歲妹妹仔
更加無人Check班客有無帶武器
擺係門口果部金屬探測器真係得個擺字

你去啲咩場呀
好多個場唔好話門口
場入面都大把食蕉

珠海

大陸邊間club 正？想搵d氣氛好 硬件正 真係落舞池爽既club
正係去過mojo

就算比你yo到女，條女已經第一句問你做d咩架？係問你做咩職業呀，你點答，除非你

深圳最大都係superface
硬件好，不過南山區都遠左啲
深圳灣過去就近
如果羅湖 福田過去就好遠

點contact你

酒杯敲你頭 你阿媽話痛

5月9有咩活動
生日想自制假期但未諗到有咩搞作

今晚有冇人

我正式宣布zentral 狗也不屌
以後都唔會去 歌難聽 賓周un賓周 仔同女都參差
場細 音樂刺耳
唔怪得識咁多個人 咁多個都話zentral垃圾場

23號有咩活動